
                      No la recomiendo, pese a q la cartelera anda algo flojilla, tiene q haber mejores pelis por ver, es algo aburridilla y a ratos te pierdes un pelin, muy pasable.
        
            